兩部水炮車去哂poly 咁其他地方⋯

千奇唔好